［有煩惱入］你若深夜在公路慢跑，

停下腳步就能細心聽到自己的心跳聲、呼吸和風吹着的節奏。然後，發現你現有的煩惱只不過是人生其中一個挫折，一切根本並不重要。

What?冇人入嚟傾冇人有煩惱? I don’t believe!

夜啦

牙b你勁柒
咁撚凍仲叫人落街跑步 又冇宵夜食

Honey你未試過又點知姐
好撚爽㗎冇人喺條街

你又知我未試過？
我成日喺條街深夜野戰

唉dllm

On9

你做咩唔覆我呀 hi完我走咗去
好難捉摸啊

所有煩惱同傷害都會過，只係暫時未接受到要啲時間

呢句好真

我希望時間可以過得好啲，咁我就可以快啲好返

我最近學緊佛 覺得好似解答到我大部份人生嘅問題 你都試吓好快會好返

矮矮 跑步真係冇咩用

學佛係好，但唔係人人啱
屋企有個人叫學，但我真係學唔黎
雖然入面講嘅嘢 好有道理

煩惱會過 傷害會復原 但係感情呢
係有煩惱 但係我傷害咗佢
令佢有咁多唔開心嘅回憶

依家唔想好番 唔想連呢一份痛都冇埋
好似從來都冇愛過咁

好啦我返去瞓啦

Hi Ching 留意咗你好耐

Ok thanks 同埋我係絲打唔係ching

時間有冇辦法過得快啲

er..想睇你再出po趕deadline lm ed

冇啦而家sem break
同埋新嘅sem我唔會再係deadline Fighter！！（希望係咁啦）